### 反送中后 港人咨询海外移民电话数量增3倍
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/190617233108100484-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 香港民间人权阵线6月16日再次举行反送中大游行，再次刷新纪录，有高达200万人上街，要求撤回修订草案及特首林郑月娥下台。（蔡雯文／大纪元）
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月24日讯】香港《逃犯条例》（《送中条例》、《引渡条例》）修正案在引发强烈反弹后，咨询
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B5%B7%E5%A4%96%E7%A7%BB%E6%B0%91.html">
  海外移民
 </span>
 的香港人数量大增。当地移民顾问业者透露，近来每天能接到100通咨询如何取得外国公民身份的电话，几乎是“
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%8F%8D%E9%80%81%E4%B8%AD.html">
  反送中
 </span>
 ”抗争前的3倍。
</p>
<p>
 作上述表示的香港胡康邦移民顾问公司（John Hu Migration Consulting）总裁胡康邦还说，香港公民承受的政治压力，无疑地促使他们考虑移民海外。
</p>
<p>
 据中央社引述英国《金融时报》（Financial Times）报导，胡康邦表示，从2014年“
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%8D%A0%E4%B8%AD.html">
  占中
 </span>
 ”运动过后，咨询
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B5%B7%E5%A4%96%E7%A7%BB%E6%B0%91.html">
  海外移民
 </span>
 的电话通数便开始成长。此后的5年至今，他的公司营收一直保持2位数的成长。
</p>
<p>
 香港环凯移民顾问公司（Goldmax Immigration Consulting）主管周凯婷也表示，6月9日以来，香港人对移民海外的兴趣有所上升。而环凯的业务量自2012年以来，每年能成长20%至30%。
</p>
<p>
 至于热门移民地点，胡康邦表示，香港人的首选地依序是澳大利亚、加拿大、英国和美国，但对其它欧洲国家的兴趣也日益浓厚。
</p>
<p>
 根据报导，由于台湾近年来推出了较优惠的投资签证，吸引越来越多海外人士的兴趣。因此，2018年有231名香港人透过投资签证取得台湾的永久居留权，较2017年成长逾20%，更远多于2015年的28人。
</p>
<p>
 一名现年43岁的香港记者Henry Lau，因为担心中共对香港的影响力不断扩大，也担心香港的教育环境变得越来越像中国。为了确保孩子们能学习到“伴随他长大的价值观”，他为全家申请了加拿大投资签证。
</p>
<p>
 10月就要举家搬到加拿大爱德华王子岛（Prince Edward Island）省的Henry Lau说，过去几个月发生的事情是可以预见的。他非常爱香港，也非常爱自己的家和朋友。但当有了下一代，就有责任照顾他们，并为他们提供最好的环境。#
</p>
<p>
 责任编辑：钟元
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11343043.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11343043.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11343043.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/24/n11343043.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

